Westworld 第三季最新預告片

即係智能叛變打全世界啦🍾

棄咗劇了

Wtats up! Bitttttch!

日本嗰part好悶，唔好出現

只係睇左第一季 依加係咪唔關西部事啦

第二季好悶 唔知做咩

第二季都講哂啲秘密啦
第三季= i。Robot

做咩鳩變咗i.robot

完全變左第2套劇

第一季係有新鮮感，但後期真係幾悶下

第一季而家睇番有d太故弄玄虛⋯⋯

不竟個故仔都係幾十年前既橋
好難玩到咩新花樣

老野死左之後變左就冇左個劇味

第一季真係好好睇
但第二季睇到有d頭痛 同埋隔左太耐之前講咩唔記得曬

其實第一季好睇係因為佢每星期一集，
係每星期既熱烈討論下先覺得精彩。
如果好似Netflix咁成套一次過播出黎，
其實故事好一般的，
呢個都係新入坑睇既人唔明白點解大家會覺得呢套劇好睇既原因。

我覺得家下先戲肉woo
人類 vs 機器

hbo特色黎

係咪話個場景冇左所以要咁拍？

你啱 , 我都冇發現係依個原因

我自己都唔太鐘意一次過睇晒
鐘意睇完一集就追下post , 追下reddit
等嘅期間又可以諗下下集

btw 講起討論,我就諗起上季個post有條on9成日衝出黎柒